TSLA今日上撚到400 我跟媽咪麵姓

上閪到咩

你有乜資格跟麵神姓

痴線周圍認人做老豆

你憑乜嘢

你冇資格喎

媽彼特？

398

留豬諗定名都得啦

冇人識你

上到450我跟樓主姓

唔好認親認戚喎。 ching

就到la wo

就到

諗好名未

坐等

就上比你睇

Hi/Lo 398.9 - 351.30

$400我入價

384

麵飛彼凸

麵神送返我上家鄉

換做媽咪麵個樣仲好笑

有機

走喇！都12:30 ！收割麵仔肉金

同上星期抄名似曾相識

395

成日講完就走數你唔悶我都悶啦
不如講夠1000

升唔到即係媽咪麵唔認你

掛定400單先

lm

LM

改定都得啦

留名 410收市

399.03 - 351.30 (HKT 01:33)

終於打和走左了開心過贏錢

樓主
我幫你搵左資料

399.43

最鍾意啲咁有膽量嘅巴打
唔改正仆街

睇嚟麵神唔想比你跟佢姓 封你頂

到左喇

399.5

上啊！ 差0.5!

媽菲波特

樓主hi

笑死
啱啱好唔到

394了

上撚硬
唔係我就跟你姓

麵神今次救撚左我全家 多謝麵神

其實麵神姓媽 定 麵 定複姓媽咪？

大戶壓住左399.5唔俾上400

佢put咗

可以買樓了 330入

mama noodles' son

Gd

我覺得會係420同350之後一直浮沉

姓麵…

差五毫字

跟你姓ok？

咁都俾你摸到頂 犀利

拜見大C

快啦 找數

399.5...................... 勁

高手

goalllllll

Goal